巴打好正 好有創意

笑一笑開心下

好大隻 好想俾佢抱住黎屌

想戴住呢個豬嘴幫佢含撚

我都想識巴打